有冇人有聽back number

佢哋首水平線除咗youtube 其他apps都冇，好撚好聽啊

sporify有

Happy brithday, happy end, 高嶺的花子，一睇一癮，不過好似歌唔紅名，好多人cover佢地

好似冇

search back number就有

幸せ 好好聽

日本陳國峰係正既！

可模耳 cap圖睇下，我搵唔到

有

唔該cap一cap俾我

佢地既歌好東京愛情故事

一聽就有畫面

之前好鍾意聽佢首幸せ

好撚好聽的

Happy birthday happy end 聖誕頌歌

水平線喎清

依一首

幾鍾意heroine同花束

誤會咗

果個係back on喎

spotify好似呢近半年先有

YouTube舊年連YouTube完整MV都無

backnumber 真心正

係喎屌，睇錯咗

明天的我要和昨天的我約會

聽杏沙子cover 先識佢地

我係ex介紹我聽

Spotify幾時有水平線

佢哋首Christmas song最正

首高嶺の花子さん根本毒撚內心小劇場

間唔中都會搵返happy end嚟聽

有無人都鐘意 幸せ 同 春を歌にして?

Sure! 仲有好多首正嘢

呢兩首好似唔多人識但好正

我彈bass 都做過一兩個cover , 尋日出show 先彈完助演女優症同幸せ

好好聽

有
勁正

happy end個女主角好撚靚
可惜已玩完,應該唔會再見到佢

佢同春茶首合唱 瞬き 正到仆街,第一次聽起曬雞皮

真心好多COVER好聽過原唱, 粉ミルク應該頭幾位

佢cover好多back number

點解？

原唱好聽好多，清水依與吏先唱到陣味

同東出昌大不倫戀嘛

暫時睇過mv入面，最gfable

水平線apple music 幾時先有
好好聽呢首

瞬き! 好好聽

我都想問，好似係首歌未係音樂串流平台上架

明天我要和昨天的你談戀愛

Kobasolo成日cover
聽開kobasolo就唔會想聽返原著

原來係約會